剛收到泰國高僧大師發來的祝福：只要傳，不要問，就有運！

【石龍王的錢咒！】
โปรดเผยแพร่，
เทพเจ้าแห่งความมั่งมีกล่าวว่านี่เป็นข้อความที่นำมาซึ่งลาภ ถ้าท่านส่งต่อให้เพื่อนรักอีกเก้าคนภายในเก้าชั่วโมง หลังวันที่เจ็ดของเดือนหน้า ท่านก็จะได้รับโชคลาภครั้งแล้วครั้งเล่า
ถ้าไม่ส่งต่อหรือลบทิ้งไปจะนำความยากจนมาให้กับชีวิตนี้ทั้งชีวิต
หรือท่านกลับส่งให้เพื่อนสิบคนหรือมากกว่า
ท่านและครอบครัวจะร่ำรวยและมีเกียรติตลอดชีวิต
หากแม้ท่านจริงใจและห่วงใยเพื่อนรักของท่าน
財神爺說:
這是一條好運信息，九小時內發給九個好朋友，你會在下月七號以後好運連連~財運發不停，你將會和你的家人富 貴一生，別吝嗇發給十個以上好朋友，如果你真心在意你的好朋友。
見證奇蹟：2016年中開始幸運錢財擋不住，家裡有前三位生肖的請轉。不勉强！但，不妨一試！
首 富 : 豬，狗，鼠，兔
特 等：雞
第一名：蛇
第二名：猴
第三名：虎
第四名：牛
首富和特等第一名這個要轉，會好運降臨

高僧賭緊馬呀

forward

希望佢拒絕不良馬料